外國有冇強積金/MPF呢D野?

有國民保險

401k

新加坡CPF
支拿社保